強國有咩可以反擊?

禁賣iphone?

解封vpn

輸出難民

禁賣茅台

派人外遊時週圍痾屎同生仔

口交部強烈譴責

反咩擊？由頭贏到尾，最大贏家黎

買曬d. i phone 等美國人冇得買

將由強國去美圖d機票全部半價

*美國

貶值人民幣對抗
到時又可以上去威威

先打大豆

無牌小販有咩方法反擊國際企業

自主研發ChinOS囉

輸出大量蝗蟲

大陸婆
做雞
雙非
廣場舞

無撚敵

禁Iphone已經係最後撒手鐧

希望快D做

禁中國高官子女出國

即刻增加每日來港大陸哩150人數

免簽證一機機送晒D蝗蟲去美國

先達復活

1 挑起北韓, 等佢地搞9 南韓。等美國要求支那睇住個細個時, 再開出條件。
2 蟈內大規模反美破壞, 再話係民間義和拳自發行為, 是但拉一兩個主腦交下數。

禁埋香港

用親iPhone就違反國安法